香港黑警 成功完成審判第一宗案件

經過黑警們的自行取證同實驗

經過兩日的審議

黑警大法官宣判

方同學無罪釋放

屌你老母啦on9搞證物知告唔撚到啦咩柒頭黑警